搬起石頭砸自己的腳 既英文係乜？

i go to foot by stone

Pick up a stone to throw on own feet directly.

i go to school by stone 下話？

hk gov

I am on 9

google 鳩譯
pick up stone and hit your own feet

I Don no, sry

Lift stone free fall on my feet

not bad

Pick up stone throw my feet

shot your own feet

boon hey shek tau chak zi gay ge gert

On9

i fuck myself

Lifting a rock only to drop it on his/her own feet

出現了

Lifting a stone to squash my foot

take rocks hit I leg

Stoner

as you brew, you must drink

I love blonde birds

佢哋要用漢語拼音先得。

LMSL

Take stone fight my leg

Shoot myself in the foot

呢個係正宗講法

認真答
Shoot yourself in the foot

Self-inflicted Plight?留名睇大神譯

屌你害我上堂笑咗出嚟

using a stone to hurt your own legs

Pick up my foot and throw to the stone

Ah Ah Ah. Its hurt!

cum on girl's feet

個英文係old news is so 唔識串

Ask for a terrible result/bad coming.

When life gives you lemons, make lemonade

stone hits my leg. painful.

Fuck Myself

Justice, my foot!

Step the mind by stone

you are stoned

Itaas ang isang bato at pindutin ang iyong sariling mga paa

me fkup

NMSL

NMSL NMSL NMSL NMSL CNM

屌你 個死人username
笑撚柒咗

Put the stone on your food

boy bike stick?

Boon up stone jack me’s leg
利申：5**

stone咗

I can't breathe

FOOD

Digging sb own grave

Hoist by his own petard

so painful

Stone yourself in the foot

karma is a bitch

Move up rock head hit my leg

U stupid dump ass

I am On9 jai

use stone to fuck your foot

I am stoned as fuck, bro

Ah, No!

on9

My feet is stoned

Fuck stone 好撚痛

fml

My power powerful stone

China No.1

puck up the fxxking stone and hit your fxxking foot！

粵拼jyut ping

bun hei sek tau zaak zi gei ge goek

Don't do it

put your penis hit your face

I don’t have power to lift the rock and it boom 9 my foot ah

i am gay

ministry of foreign affairs of china

One stone two birds by hand

Go fuck yourself

Banqi shitou zazijide jiao

外國人冇咁on9 , 冇啲咁嘅形容詞

My cock is as hard as stone

taste his own medicine?

Killing foot with own stone

Why use “his”?
女權撚點算？

Backfire

呢啲小學生問題留翻女權撚自己諗啦
等睇外星人權益撚問外星人點解用it

Stone yourself

Silly

My leg g nine g

Chi Na is the biggest winner

shoot yourself in the foot

順便問埋用雞蛋擲石頭英文係咩？

take rock and praise ccp

my foot my fate

Google search

生活帶來您時檸檬做檸檬水

Move up rock head throw myself taxi leg

on99 hit my foot

竟然有認真回覆

my foot is stoned

I like big butt and I can’t not lie

I’m gonna cum

malphite's leg

Shoot yourself in the foot

Stoned

fetish

認真:

this is china

Me ejected thx

your leg is stoned

Sdnls

Foot Lives Matter

self-fucking

Ni foot si le

404 not found

Riley Reid🤪

係

nmsl

king xi never hurt

Ich gehe zum die Schule mit dem Bus

Picking up a stone to smash/drop on its own feet.

Slip your own face.

I shot myself in the kneel

BQShTZZJDJ

Karma is a bitch

I shot the cum in my pussy

My power powerful

I go to stone by foot

樓主pin呢個

stone go to I by foot

Drop a stone on my foot

I fuck my own rock

China introduces National Security Law to Hong Kong.

pick up s stone hit my thumbs.

Americans do

I went to Hollywood to visit the Rock last year, but turn out he just passed by and stepped on my foot. Fuck!

Stone up, foot broken

意釋：on9

With great foot, comes great stones.

apple

China no. 1

translate server error

Boom sha Ka la Ka boom sha Ka la Ka

Pick up a stone and throw it on my foot

My foot is stoned

hit own feet by my stone

Lifting a rock only to have his own toes squashed.

Fuck! Stone on my foot!

Fucking ass hole by your self

You harm yourself.

Over my dead body

I am stoned

Oh Shit!

It’s hurt

Fuck my life!

I play 9 myself

fuck fuck fuck fuck fuck fuck fuck aw ~

Move up stone hit me foot

Rock on leg

I stone my foot

playing your foot with stone

其實係oneself定myself

Shoot oneself in the foot
Shoot myself in the foot

充分表現咗以前中國仲停留喺刀槍嘅事候 西方已經用緊火槍

hoist with one's own petard

Xi
v. 自食其果、搬起石頭砸自己的腳
[past tense] xied

- The king of China xied himself for enacting the national law in Hong Kong
- Communist party of China was xied in 2020.

Stone sucker

oneself只係客觀描述 係字典入面定義先咁講

砸一個人的腳
砸自己的腳

樓主問自己咪用myself

Fuck my ass

Muslim

I stone ju go to school

Put stone hurt my feet

carry up stone hit my own foot

Self fucked

捉蟲入屎忽可以點譯

a big stone

Got it

Move up stone head hit myself’s foot

I use the stone to destroy the stones

My feet under stone

毛ee 求教

Throw the stone to Xi's Foot

石頭

Let's stone together

check清楚每人有兩票

Gravity works!

shoot yourself in the foot
最近聽返黎，應該啱用？

原來己有人覆

use stone hit feet

I go to stone by school

A dose of one’s own medicine

Take rock throw myself foot

Shoot your own feet

laugh die me

Over my dead foot

Stone Lives Matter

Your mother put the stone in the west

backfired?

420

有無人搵到外媒點寫呢句

china

Your arms are too weak

lift up a rock and smash my feet

I stone you foot

You stone me I foot you

Stone go to my foot by me

I foot to school by stone

呢個堅啱

我讀English架

fuckmyself

屌你

foot 要用 on, 係 go on foot

Suck your own dick

其實我成句都睇唔明但係我笑左，點解會咁

Chi na style

Lift a stone and throw it on your leg